新手砌機list求評 筆直5500

MB Asus H410M-E 580
CPU intel i3-10100 1000
RAM adata DDR4-3200 8GB LO-DIMM - RED COLOR 320
DISPLAY CARD Gigabyte GTX 1650 Super OC 4GB GDDR5 1399
PSU Thermaltake Smart BX1 550W Bronze 409
Chassis Thermaltake S100 Tempered Glass (單風扇) 399
HDD/SSD Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280 530

砌機費 100

會係打機用，平時玩GTA5、文明5、Skyrim同lol，budget $5500，唔該大家

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x ASRock B450M Pro4-F Micro-ATX
價錢：$570

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,706

adata既野,最好轉其他

上1660會好啲

唔該哂兄
我執執佢

唔該哂師兄
我執執佢

加小小錢換rtx 2060 super

Windows
搜索/加入Windows
CPU
- Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200 $1399 SALES
$1499
主機板
- MSI H410M-A PRO M.ATX $575
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1660 Super (1-Click OC) $1950
RAM
- Crucial DDR4 1x8GB 2666MHz CL19 $239 SALES
$320
- Crucial DDR4 1x8GB 2666MHz CL19 $239 SALES
$320
火牛
- FSP HYPER K HPK500 500W 80 Plus PSU $349
SSD
- WD Blue™ SN550 NVMe™ SSD 500GB M.2 $549 SALES
$559
機箱
- SilverStone PS15 M.ATX Tempered Glass - Black $288

服務:
上門收機服務 （30日） - $0
產品: $5588
砌機: $80
總額: $5668
省省地5.5k 上10400+1660s
much better than 10100+1650s